乜都驚失民心 咁其實乜都唔洗搞 返屋企坐係係到等政府投降放人就岩

最好笑話唔好掟蛋既原因係驚人話浪費食物

一開頭 唔好掟磚 失民心

應該掟蛋

然後 唔好掟蛋 嘔心

然後 唔好掟蛋 比人話浪費食物

痴撚線

總之而家和理非就岩 做乜都會破壞200萬人好秩序形象

乜撚都驚 所以咪無人上前線
成班掟隻蛋都騰撚哂

政府乜都唔洗做

自己已經搞白色恐怖

自組民間糾察？

好似雨傘見過

啱啊 剩係識ban 又唔撚幫手諗

糾乜撚野察

唔好晒咁多心機諗擲咩住啦大家
連行動形式都未有你地星期五返學擲professor定係返工擲腦細啊.

掟乜撚都得㗎啦其實
人地魚蛋咪又係咁掟
同一個香港好似係平行時空咁

香港已死已完

你地聚焦釋放示威者撤銷控罪就話姐
其他訴求好多人都因為已經無限期暫緩而覺得無迫切性
愈講愈多訴求無人知你地升級黎做咩

帶到咩咪掟咩囉

雨革一代早已認清，要抗爭就係滿身泥濘

點知班00後社運新丁仲係要玩返抗爭潔癖
又嚟「搞喊細路女，倒扣200分」
又係寫埋啲咩「驚俾位人入」嘅嘢

又要由0開始經歷一次，我的媽啊！！

屌 睇tg有人話掟雞蛋好暴力
又可能要清潔嬸嬸打掃返 如果你掟就唔出黎
好啦可能雞蛋難啲達成共識

咁有人再提議 不如紙飛機 唔暴力又有喻意
又有人話好浪費紙 驚比環保團體批評

咁不如大家咁7點一路就咁坐算啦 乜都唔得
睇下政府會唔會回應你

00後：「你掟雞蛋我同朋友就唔出黎！」

失民心 失民心

推廣政府針對 政府工之間嘅白色恐怖

出面仲有個3000幾正評post話成功爭取民意
個日朝早就係佢地話主動讓出主要幹道
民意戰呵呵

明明之前打獲勁之後民心仲強咗